【連環縱火】貪圖快感連環燒3港鐵站垃圾桶 51歲男涉縱火被捕

上月26日晚上發生連環縱火案，港鐵觀塘線3個車站內外垃圾桶遭焚毀，原因只為一男子貪一時之快感。警方昨日（29日）拘捕一名51歲報稱無業男子，指他當日晚上連環作案，先後於黃大仙港鐵站內外、九龍灣站及彩虹站以打火機燃點垃圾桶內紙張縱火，男子被捕後承認貪圖一時快感而犯案。

銀髮族手足

手足

51老破

51歲 （縱火）